連登會員 窮L卡密 175cm 53kg識襯衫嘅大隻靚仔事件整合

話說今日我係名校secrets抄左個post過黎連登

［真人真事］徇眾要求，同miss拍拖，後續來了。

入面有埋張圖

本身都係想玩下膠，點知有條友起撚曬鋼係咁屌我，又話相中人樣衰又毒，高冇用，只係一個柒頭。

本身我其實都唔同佢計較，好聲好氣同佢講

點知佢無啦啦講左句佢係175cm高識襯衫嘅靚仔

咁我梗係想睇下有幾靚仔啦 起一起佢底睇就比我見到呢個post

唔睇由自可 一睇真係笑撚到停唔到

肥撚一個月既減肥紀錄

屌奶星 真係好撚有自信175 53kg 識襯衫又靚仔

除左吸毒真係冇缺點 屈機到仆街

佢見到勢色唔對就開始想spin 扮假膠洗底 點知又比我秒速踢爆

唔知175識襯衫嘅大隻靚仔今時今日溝到女未呢？

我唔敢得罪樓主了

弱智post
樓豬小學雞？

樓豬你五糸都糸道友咩

有無懶人包？講緊樓主弱智個方面個個

你咪癲啦 道友要死全家的。

你似幾有幽默感。

所以從來都唔信連登啲
「正常樣」、「靚仔」、「性格好」
____切忌太有自信

道友邊可能好似樓主咁bulk

條咸家產大隻到仆街。

有幾bulk

推

關你咩事 想溝我？

樓主好波

笑撚死

你25到傻
保護樓主 拉

認真post就咪搞事啦

垃

你唔計。

唔屌人咁有禮貌？

你都弱智 咪扮識樓豬

呢個先係樓豬

拉

支持你屌柒隊草道友狗

屌咁嘅身型我真係一拳打到佢仆街

樓豬好撚痴線

條咸家產隊草隊到又靚仔又大隻。

我幫羅哥發聲

搵到疑似原圖

𨳒你，跌到一地花生殼

條女對腳

好球

呢個港父嚟

幾好笑

呢個世清嚟

條咸家產真人應該超型，我敢講係條街有90%人一定會比佢指住黎恥笑。

樓主勁好波

公道講句，隊草會令個人食多咗嘢，邊有可能得53kg，佢似隊其他嘢

講明先，我冇貼過佢私人相，所有相係佢自己放上網比人查閱嘅，佢自己都同意架。

你勁熟

Pin la

佢食好多增高藥。

我淨係覺得樓主好小器

食咁多都得175

梗係啦，我冇佢咁大方貼自己肌肉上黎比人睇

借刀

咁叫大隻

差d俾樓主派膠呃咗

睇住打撚死你

你pm我話呢排隊完個人bulk咗

我記得呢條撚屌，個減肥post減到得返啲骨比人笑到仆街佢仲自我感覺良好

就咁睇係個窮L小學雞D喎

我志在分享，無諗過有人當連登係facebook咁玩，又自貼身材又減肥日記

對唔撚治，靚仔又無見到大隻又無見到，襯衫好睇又見唔到，淨係見到大陸樣，唔知係咪借刀。
利申：7 毒瘦

樓主真係好柒

你係咪分身嚟架

條能樣到依家都仲未敢入黎

拿卡好似仲大隻

大隻係邊個？
上面啲圖全部都係排骨

Jm9999?

佢操到咁fit你扮睇唔到？

唔通你係MISS?

大家唔好推唔好推

支持樓主
不過唔關條窮L隊草事

而係喺181個po度發癲咬人
啲人妒忌唔抵得真係好L恐怖
係咁人身攻擊

佢發神經，181唔知得罪佢啲乜

俾狗咬反擊叫小器

佢操到咁大隻都係想比人睇姐，我幫手宣傳下

到底做乜鳩

樓主食屎狗
利申190一拳一件

53kg可以用佢嚟做bench press

以為睇緊跑online forum

咁上得嚟，好多都係膠膠哋，為咗啲膠人搞到自己唔開心

我就玩開膠嘅，但佢咁真心，唔撚佢點對得住自己？

咁好啦我出返去做嘢先啦

客觀分析樓主咁著變左五五身，買啲啱身啲

起底師

我唔係原post相中人

笑下咪算
條友咁串都係抵死既

痴撚線衝住出黎自爆都有嘅

都係嘅

我仲懷疑緊係唔係真
唔敢相信我對眼

上連燈咁認真

佢咁大隻係幾難以置信

175 53kg
真係好難想像到底有幾瘦

有腹肌架

我都京京樓主好波

連登都好同人認真？

佢勁認真175識襯衫嘅靚仔

申哥黎？

你偷圖抄po叫志在分享，人哋講自己就唔可以志在分享抄po死全家啦

咁撚大隻
一拳打死十隻牛都得

我咪分享緊人地分享嘅嘢 有咩問題？

佢po咩又有咩問題點都好過抄po狗

欣賞樓主嘅毅力

自貼冇問題呀 但佢自稱175識襯衫靚仔嘛
咁我咪貼出黎比大家睇下有冇問題

你條反拿狗同我小心啲

話無問題又話人哋當呢到facebook咁你作啲假嘢嚟被連登仔讚係咪即係當呢到誇誇群無話唔得但係你無資格講人囉

冇作喎 分享故事 大家睇完開心下

你勁能屈

仆街啦你隻垃圾波台狗

炒 post 作野 玩乜撚膠 你邊忽膠

弱智就有你份

抄 你有冇讀過書？

無人覺得你好笑

你返波台同班弱智群埋一埋把啦

正常人淨係會覺得你智障

又無笑點 又無意義 乜都無 廢話一埋

你做人都係咁 ? 浪費時間 ? 浪費生命 ?

支持樓主
樓主想問你miss 有無女朋友仔介紹俾我

嘩，你笑點咁高，咁你仲浪費時間浪費生命覆我？

吓，幾好笑喎，每個人笑點唔同，你憑咩話人覺得好笑就係智障先？

人哋開啲咩post唔代表人哋係點做人㗎喎

你 quote 一句你個 post 入面笑得出嘅內容嚟睇下

點解連登討論質素咁低

就係因為 d 好似你咁嘅會員成日弱智當有趣

無資訊 無樂趣 無意義 講廢話 覆廢話

其實諗唔出有意義嘅內容咪咪出聲囉

你都9唔搭8 你講到自己咁超脫咁高級
做咩要浪費時間理我
由我啲post比人俗人睇咪得

你唔鍾意睇咪唔好睇

你唔鍾意我開po咪叫連仔ban左我

一日唔ban我就係要開，吹？？

佢笑點高都唔似正常人，行為係怪啲

你唔覺得好笑唔代表其他人都覺得唔好笑。

你要認真討論你可以去學術台，你鐘意同on9仔講正經嘢嘅可以去時事台，你入感情台屌人啲post唔好笑，弱智有咩用？

食大麻食撚到傻咗

Weed都叫吸毒。。

小學生都上到連登

又係樓主呢條波台狗

你問下個官係咪囉

樓上成班波台狗圍爐

呢度係感情台。

是其是非其非

暴動係暴動

係，有問題?

條道友到依家都未敢入嚟

冇問題
我地愛國愛黨唔搞事就唔會比人拉

小朋友齊打交

關愛國愛黨撚事咩 咪spin啦
大麻你用黎娛樂用黎stone咪係吸毒囉

食糖夠娛樂啦

糖係咪受管制藥物呀？道友

你講得好好

政府話管制就係

gphone

係呀，你爭取到大麻同糖咁合法通街賣，就唔係受管制囉，但你今時今日係香港食，咪犯法、吸毒囉。

咁簡單嘅嘢都要解釋咁耐，啲道友真係食撚壞腦

樓主戇鳩仔block ed

冇所謂，你損失。

我又有乜嘢損失呀

撳兩下都要講出嚟認叻，你勁似小朋友

175cm 53kg都bulk
淨係睇數字都知道係賴尿牛丸

你知唔知咩叫樓主架

試到你啦 口裡說block 又要回

心態上面嘅損失，覺得人哋啲post無用/唔合自己心意就block，心態真係唔掂，砥礪一下自己會好啲

難民腹肌啊嘛

邊度嚟認叻，你冇嘢呀嘛

咁都事件整合

連登讀心師

唉，你咪繼續笑，損失嘅係你自己

呢個係咪分身嚟，同樓主咁似嘅

唔止 上面全部支持我嘅都係我啲分身

死道友吸毒爭取緊民主？

咁既樣叫靚仔係咪借刀

個樣唔係佢嚟

算啦175幾靚仔都冇用

佢識視覺系襯衫，睇落會靚仔好多。